新人歌手施匡翹確診 潛伏期曾錄 TVB《勁歌金曲》 全體製作組須檢測

本港疫情進一步擴大，娛樂圈首次有人確診，現年 24 歲的女歌手施匡翹染疫，她的經理人劉麗萍及男友麥德羅，以及一名宣傳人員「阿佳」，共四人確診。消息指，施匡翹在潛伏期間曾參與錄製 TVB《勁歌金曲》，全體製作組都要接受病毒檢測。另外，「阿佳」是 Sony Music 多個藝人的助手，與陳柏宇、林奕匡等關係良好，娛樂圈可能會出現感染群組。

現年 61 歲的麥德羅同為歌手，上星期五（10 日）曾於尖沙咀出席活動，其後發燒、喉嚨痛、肚瀉等，至昨日確診，他的女友「Apple 姐」檢測後證實感染，其後宣傳人員阿佳、新人歌手施匡翹亦染疫。

據知，施匡翹每周會跟經理人劉麗萍學唱歌，也恆常到新城電台開咪做節目，她的 Instagram 昨日曾貼出做 gym 照片，三日前亦曾上載與薛凱琪的合照。《立場新聞》收到消息， 施匡翹在潛伏期間曾參與錄製 TVB《勁歌金曲》，全體製作組因而均須接受病毒檢測，正等候結果。

奶共藝人大爆發

呢個新人有前途

終於都黎喇
TVB 群組

攻陷ＣＣＴＶＢ

終於到電視城

who

錄影得TBB姐係簽左張 我不理政治同意書

CCTVB

出賣良心同意書

傳撚左比叻哥先啦

雖然唔識 但係應該好有前途

又回力鏢

61歲男友？
唔知有冇做過愛

擔心荃b
希望荃b 冇事啦

終於到cctvb

24 歲的女歌手施匡翹
61 歲的男友麥德羅
忘年戀？

61歲男友

CCTVB 多過5個人確診我出雅蘭中心食飯

仲要唱歌
唔知TVB啲咪幾多年冇洗呢

係經理人男友啊

果個係「經理人男友」啊

唔好搞到佳芯

有冇個歌手同男友嘅圖

who?

隔離岩岩先講幾時到TVB群組
點知就立即到啦

麥德羅原來以前係舞王,有名香港John Travolta

幾時搵東張西望訪問中招感想

都幾多連登仔閱讀理解拎f

係咪副業歌手， 正職係雞

佳哥冇係sony做，上年

狂賀!!.麥德羅呢條垃圾唔抵可憐.
我不只一次聽倒條撚屌o係台上講要打曱甴,又乜又柒.

booooooom

黎喇喂！！！！！！！！

唔好唔相信迴力鏢
快到仆街

前排仲要食完shake shack 自己諗

死全司

上TVB都無人識，真係無人睇TVB了

但係呢排同j arie行曬唔同台呢

TVB

仲搞港姐 全部要中招

手足!

24歲

TVB
終於有回力鏢關TVB事我真係恭喜你呀

CCTVB 死全台

係經理人男友

睇清楚先 呢個係佢經理人條仔

TVB死全家

以為佢男友係羅麥德

佢會唔會係最後一次咁出名
好似講得好仆街
但真係呀嘛

熱烈地彈琴熱烈地唱

Who

tvb

yes

跟貼啲呀 呀蛆有咩動靜第一時間開post plz

yeah

惹到全無線都係就正囉

Who?

中呀

你唔識字？

無綫傳奇

無線新人 是是但但中幾件

新聞部嘅人唔會中一定唔會

死全家

未唱先紅

比人雪
都唔洗返堆填區啦

林家棟好投入 但比丁蟹遮住
反而黃德斌好hea

你懂的

希望傳到新聞部

我真係恭喜你呀.jpg

但係上個月仲有帶sony黃妍陳明憙行台

中個肺炎無人識嘅都上到c1 幾多人會跟

係咪去左排隊初選

見TVB d綜藝全部都冇帶口罩

唔會咁多人中啦

全台，thx

Push.

最緊要楊明條柒頭中就得

好快到明星足球隊領嘢

姓施多數都係福建幫

Yeah

唔一定要表態奶共嘅，表態左嘅會被捧咁解~

嚴格嚟講係【埋沒良心同意書】先岩~

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

帽事既，大家集氣所有tvb員工安全

tvb大爆發吧

又中藍

睇錯61歲係 24歲個男友

good job!!!

冇中肺炎都唔知乜水黎。。

電視城變瘟疫城

邊個黎

改定group名，TVB群祖

無記新聞自己報返

連登女神戴祖儀都要做病毒測試呀

大愛閪話tvb 係袁志偉既高層「迫」佢地
全部中層 + 前線係無辜

推

播毒師

唔知果集勁歌
仲有邊位奶共歌手同佢用過同一枝咪呢?

狂賀

TVB一定無事 唔會有爆發 可以正常開工

其實到底佢係邊個？

今鋪全香港都識佢喇, "武肺歌手"嘛

回力標呀
btw cctvb封城時間仲播唔播新聞？

直頭係手足喇
單人衝入tvb，仲要留種

施匡翹

未聽過

今次施匡翹真係一夜爆紅

全香港都識

今次

施匡翹真係一夜爆紅

全香港都識

大難不死 可能有後福

黃智賢.jpg

個名點讀?
咁撚難讀好撚支那喎

以後唱歌冇氣 呻吟都冇力

唔講都唔知仲有勁歌金曲

一定無事

最受武肺歡迎女歌手

...

手足

Fiona 都好危

// 現年 61 歲的麥德羅同為歌手，上星期五（10 日）曾於尖沙咀出席活動，其後發燒、喉嚨痛、肚瀉等，至昨日確診，他的女友「Apple 姐」檢測後證實感染，其後宣傳人員阿佳、新人歌手施匡翹亦染疫。

據知，施匡翹每周會跟經理人劉麗萍學唱歌，也恆常到新城電台開咪做節目，她的 Instagram 三日前亦曾上載與薛凱琪的合照。 //

據悉施匡翹和阿佳多次到無綫將軍澳電視廣播城做訪問和宣傳，其中施匡翹7月5日曾到TVB接受娛樂新聞台主持詹可琳（前名詹植芝）訪問，7月15日再接受TVB安排出席鄧志堅戲劇班，同班同學大部分是《後生仔傾吓偈》藝員，其中20歲游嘉欣疑似確診，其餘出席藝人包括戴祖儀、孔德賢、林正峰、杜穎珊、呂靜文、徐文浩、陳欣茵等10多人。

戴祖儀會唔要香消玉殞？😭

TVB群組

Fiona 係連登好多fans

兩日有撚用，全台隔離14日

戴巴拿中完係咁入波wo

快啲死

#152

Fiona 危d

tvb 群組

連登仔集氣保住Fiona

唔戴口罩影相，on9

後生女應該可以好返....
傳埋俾六號先啦~

Karma is real

點封法

咁新聞部呢？

TVB係大家庭黎

都唔知邊撚個

據知施匡翹的經理人Apple姐及一名freelance宣傳人員共3人確診，而Apple姐男友麥德羅亦已確診，現於隔離病房治療。

唔係24歳女歌手男友呀~~

正

東張閪望仲唔快d訪問下佢？

fifi 要無事啊

Gym room 定 clubhouse?

仲有gym 做？

係咪要封/搵埋去過嗰d人士？

全部唔知乜水

原來依家仲有勁歌金曲依個節目

唔重要喇
最緊要CCTVB有事

舊相

多謝手足

呢兩個星期出沒過TVB電視城既人自求多福啦
隨時個canteen都瀨哂野

屋企深藍睇緊tvb
成個交響樂團吹嘢嗰啲都冇戴口罩又坐得近
連彈琴嗰個都冇戴
一定爆到傻

樓上都幾多盲撚

因為中武漢肺炎而出名

佢個男朋友咁大年紀

攬炒cctvb

呀豬呀狗都做到歌手

你值得擁有

聽都未聽過
見到名仲以為係男人

啲女去一次旅行既相都夠po幾個月

新人醒既話就食住上
憑住武肺 周圍同人分享正能量
染左唔撚驚
有光環加持 上位有望

TVB加油

邊撚個黎嫁 冇人識你喎

長樂街Peter 仔都唔識？

6號一定要中 好憎

唔驚
支持繼續有特權無口罩+多人聚集拍劇